## SWAY FEDORA
<br />
  
<div align="center">
<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/sway/sway_fedora/.img/photo_2023-08-18_20-20-20.jpg?ref_type=heads" width="550">

<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/sway/sway_fedora/.img/photo_2023-08-18_20-20-22.jpg?ref_type=heads" width="550">

<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/sway/sway_fedora/.img/photo_2023-08-18_20-20-24.jpg?ref_type=heads" width="550">

<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/sway/sway_fedora/.img/photo_2023-08-18_20-20-26.jpg?ref_type=heads" width="550">
</div>  
<br /><br />

## HI!
Я делал данный райс на Fedora без каких либо соседствующих DE, все настройки идут от `~/.config/sway/themes/sway_fedora/sway` В первую очередь необходимо открыть этот файл и закоментировать/раскоментировать то что тебе нужно да и вообще под себя все настроить.  
  
Конфиги софта и обои берутся из `~/.config/sway/themes/sway_fedora`  

## УСТАНОВКА SWAY
```
sudo dnf install https://download1.rpmfusion.org/free/fedora/rpmfusion-free-release-$(rpm -E %fedora).noarch.rpm  
sudo dnf install https://download1.rpmfusion.org/nonfree/fedora/rpmfusion-nonfree-release-$(rpm -E %fedora).noarch.rpm  
  
sudo dnf install sway waybar alacritty git wofi grim slurp  
  
start: sway  
  
export MOZ_ENABLE_WAYLAND=1  
export QT_QPA_PLATFORM=wayland
```

## УСТАНОВКА ЭТОГО КОНФИГА:
  
Склонировать репозиторий:  
```
git clone https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots
```
  
Из ~/owl_dots/sway/sway_fedora/.config скопировать все в ~/.config  
```
cp -r ~/owl_dots/sway/sway_fedora/.config/ ~/.config
```
Запустить данный sway можно командой sway -c .config/sway/themes/sway_fedora/sway

## СОФТ КОТОРЫЙ Я СТАВИЛ:
```
sudo dnf install pulseaudio pavucontrol firefox telegram-desktop mousepad gimp inkscape  
blender ghostscript obs-studio xdg-desktop-portal-wlr transmission-gtk python  
imv mpv nemo waybar grim slurp swaybg swaylock mako tar jq wofi htop cmus neofetch ranger unzip cava
```
# ИНФО
|DISTRO|[Fedora](https://getfedora.org/)|
| ------ | ------ |
|WM|[Sway](https://swaywm.org/)|
|BAR|[Waybar](https://github.com/Alexays/Waybar)|
|LAUNCHER|[wofi](https://sr.ht/~scoopta/wofi/)|
|TERMINAL|[Alacritty](https://github.com/alacritty/alacritty)|
|SHELL|[Fish](https://fishshell.com/)|
|ICON|[Fluent](https://github.com/vinceliuice/Fluent-icon-theme)|
|GTK3|[Flat-Remix-GTK](https://github.com/daniruiz/Flat-Remix-GTK)|
|CURSORS|[Capitaine-cursors](https://github.com/keeferrourke/capitaine-cursors)|
|FONT|[JetBrainsMono](https://www.jetbrains.com/lp/mono/)|
|WALL|[Тут](https://sun9-63.userapi.com/impg/FxKBSIt9K20TGGlbyRKI_qbIhE7DiP_SFXwcSg/43u3c7gXRoc.jpg?size=2560x1701&quality=95&sign=0d4c9977e5a1b4a034fb3a00ee170ddc&type=album)|  

## НАСТРОЙКА СИСТЕМЫ:
  
- [```Установка VoidLinux```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/VoidLinux-uefi-install)  
- [```Установка ArchLinux```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/ArchLinux-uefi-install)  
- [```Автостарт и Автологин```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Autostart_wm)  
- [```Установка Apparmor```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Apparmor)  
- [```Установка Lutris```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Lutris)  
- [```Установка Virt-manager```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Virt-Manager)  

## ССЫЛКИ:  
[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_youtube.png?ref_type=heads" width="100">](https://www.youtube.com/@prolinux2753)

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_tg.png?ref_type=heads" width="100">](https://t.me/prolinux_tg)

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_unsplash.png?ref_type=heads" width="100">](https://unsplash.com/@owl410/collections)  

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_coffee.png?ref_type=heads" width="100">](https://www.donationalerts.com/r/prolinux)

